基實大家係咪應該接受現實諗下點同拜登打交道仲好

識時務者為俊傑，侵侵串得起，係因為佢本身已經好有錢，連登仔想好似佢咁串，但佢無嘅智力唔緊要，但最少要有佢一半財力，不過大家都應該無。

唔係話打定輸數，不過都要諗定後路，定係諗住買大細 ，輸咗就加入共產黨？

民主黨比較同香港人岩key既議員
應該係McGovern同Pelosi？

講到有談判籌碼咁講到好似人哋好想理你咁

佩洛西幫咗好多lor，唔好剩係記住d唔好嘅嘢

Pelosi 應該係真手足

All in 華為制裁一完可以買樓了

其實侵侵只係醜人，做咗拜登好想做又唔敢做嘅嘢